{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081468871/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 자수 포인트 오버핏 셔츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。 商品番号はFW23 / 263964FY2Qです。 このシャツはストライプ刺繍でポイントをつけたゆったりとした着心地を持っています。 チェーン技法の刺繍とウォッシングにより自然なムードを演出しました。 様々な上着とマッチしやすく、アウターともよく似合います。 表地は綿100%になっており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤の使用は避け、洗濯の際は服を裏返して、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具への接近や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないように注意しなければなりません。 また、デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めないように注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系製品に色移りすることがあるので着用には注意が必要です。 水洗いの際は多少収縮し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 263964FY2Qです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはストライプ刺繍でポイントをつけたゆったりとした着心地を持っています。チェーン技法の刺繍とウォッシングにより自然なムードを演出しました。"
        },
        {
            "question": "他の服との相性はどうですか？",
            "answer": "様々な上着とマッチしやすく、アウターともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%になっており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避け、洗濯の際は服を裏返して、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "アイロンかけの際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具への接近や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付属物についての注意点はありますか？",
            "answer": "また、デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めないように注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系製品に色移りすることがあるので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の変化や変色について教えてください。",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 557
    }
}